Sydney同Melbourne有冇hostel推介？

黎緊1/2月想去Sydney同Melbourne
各位巴絲有冇hostel推介？
最好近車站，乾乾淨淨

絲第一次獨遊，其實Sydney同Melbourne適唔適合？
或者大家除左日韓台有冇地方推介？

預幾多budget?
我都好想自己去
12年去過 但冇乜記憶啦

Melbourne 公共交通極不方便 覺得就算住好近車站都會因為等車而每日浪費一個鐘左右

Hostel 就你諗你 有啲鬼佬都幾撚閪 打理得好撚柒差

有fd之前黎會報day trip 可以慳翻些少時間 行程亦無咁嚟計

住左係melb 就快6年

多謝樓上兩位回覆
今日scoot有平機票$5885買一送一包20kg行李
因為買一送一 變左同老母去
但係冇open jaw, 淨係去Melbourne
大家有冇咩必去推介

同意...Mel交通極唔方便...
反而sydney 如果係第一次去既話,,,好多景點坐火車都可以到....
而且我鐘意SYDNEY多D

你係想住HOSTEL?
但其實有D地方係酒店..都唔會好貴...

SYDNEY多D野睇

變左同老母，應該住酒店 可以close topic
但想知Melbourne 有咩必做必食

airbnb
利申syd撚

Mel greenhouse hostel

Mel 住酒店算啦
Hostel真係揀唔落手

或者一D service apartment...
Meriton/ Ceriton 都唔錯...
可以煮下野食

mel有間yha係大火車站附近 又有free city tram站

+1
最尾book左間近cbd 貪佢新啲 但應該會細左啲

Sydney住過Central railway square YHA
都ok，地點算係方便到仆街

x2

去過澳洲幾個城市 都係yha 最好
仲有free food 慳返餐